紅球粵語四巨頭你地點排？

撈面 恭仔 尼佬 阿醒

撈面連土超都講
不過聽聲好似唔係佢 應該又有人頂更

公仔啦

土超好睇